[批鬥] 來你老母 沒你老豆

由細到大打機/同人吹水都係打
黎未 冇/無野呀?
但近期唔知做乜尻
忽然多左班人打
來未呀 沒野呀?
心諗邊個鄉下
有冇人有同感

有沒

問我有沒有 確實也沒有 一直……

唱歌點同打機/同人吹水果陣呀 ching

重有冇人有同感